寶寶餓了

但寶寶不説

死肥閪

減緊啦屌你老母

你條仔放飛機點計

放咩飛機？

話嚟但唔見影

邊撚個post-.-

唔講 驚自爆

55

Cherry 你變咗

咁撚似肥絲大隻個公仔既

你估你係signal wong

呢隻先似

點解有4儲腳

佢同佢條友顛狗廚子打野戰

條仔

肥婆冇個好人

我屌你老母

名？

俾d新意啦屌

佢地仆野

除左我

唔知

我既珍藏益埋你

鬼妹仔

叉叉問你再貼圖我扑9你架

火頁！！！！！！！！！！

??

正阿呢

more

想識

嘈 唔理你地

呢d高大肥妹仔身型真係好正

好有安全感 最好有少少mk少女味

短裙仔

呢d?

yes more

屌你老母咩
成日拎我d珍藏
你幾時share阿

日系 more more

磨你老母
圖呢

等你 我冇珍藏

抵

dllm